---
abbrlink: ''
categories:
- - 免费资源
- - 使用教程
date: '2023-06-22T20:15:02.060774+08:00'
tags:
- AI绘画
- AI智能
- AI画图
title: Stable Diffision插件使用
updated: 2023-6-22T20:15:2.951+8:0
cover: https://s2.loli.net/2023/06/22/U5MRNc8e1XrdpKx.jpg
---
# [Stable Diffision插件使用]

![Stable-Diffusion扩展插件-2048x1152.jpg](https://s2.loli.net/2023/06/22/U5MRNc8e1XrdpKx.jpg)

1、扩展插件/Extensions安装方法：

* 安装方法一：点击**==扩展插件/Extensions==**——点击**==从网址安装/Install from UR==**L——把链接粘贴到**==扩展插件的git仓库网址/URL for extension’s git repository==**——点击安装——安装之后点击**==已安装/Installed==**——再点击**==应用并重启用户界面/Apply and restart Ul==**
* 安装方法二：点击**==扩展插件/Extensions==**——点击**==可用/Available==**——点击**==加载自:/Load from==**——找到需要安装的扩展插件——点击安装——安装完成后点击**==已安装/Installed==**——再点击**==应用并重启用户界面/Apply and restart Ul==**（快速查找扩展插件的方法：按ctrl+f，输入需要查找的插件名称）
* 安装方法三：直接通过链接下载扩展插件——解压到当前文件夹——解压后把它放到此目录下：**==\\stable-diffusion-webui-dev\\extensions==**（此方法安装需要重新启动**==webui.bat==**）

2、常用扩展插件推荐：

* 汉化插件项目地址：【[点击进入](https://github.com/VinsonLaro/stable-diffusion-webui-chinese)】
* Controlnet1.1官方项目：【[点击进入](https://github.com/Mikubill/sd-webui-controlnet)】

  * 人物指定动作扩展插件OpenPose Editor：【[点击进入](https://github.com/fkunn1326/openpose-editor)】（**==注：这个插件可以结合Controlnet来使用==**）
* 一键添加提示词插件，下载链接：[https://pan.baidu.com/s/1xp5CjD0tUTaJwyr7jZ2cGg](https://pan.baidu.com/s/1xp5CjD0tUTaJwyr7jZ2cGg) 提取码：cda7

  * 下载完成后——解压到当前文件夹——然后把它放到此目录下：**==\\stable-diffusion-webui-dev\\extensions==**——重启启动webui.bat
